其實WeChat識女係咪真係咁易

點解會聽到咁多人被人捉到係WeChat識女偷食？全部搖返黎？

三萬蚊過夜，條女雞黎架

屌支那雞有幾難，一街都係
乜野都唔洗講就M字腳等屌
邊似得港女又要氹又要求先有得揸下波